{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001385",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10053987",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 스테이(STAY)"
    },
    "text": "2023年10月にグランドオープンするホテルがあります。アロマテラピーアメニティと二日酔い解消剤のメディヒールマスクパックなどを贈呈し、オープンイベントを行います。ギフトは使い果たされるまで提供されます。宿には計33室の客室があり、近くにはKTX江陵が位置しています。訪問者は、ホテルの改装できれいに改造されたステイホテルを称賛しています。親切な社長と一緒に快適に宿泊できる市内の中心部に位置するホテルです。広い客室とバスルーム、リーズナブルな価格とコスパの良い宿泊を提供し、何人かのお客様はトイレが少し不便だという点に言及していますが、全般的に満足のいく経験をしました。また、客室には70インチのテレビやウォシュレットの設置、ネットフリックスの視聴が可能だそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルのオープンイベントはいつ行われますか？",
            "answer": "2023年10月に行われます。"
        },
        {
            "question": "ホテルのアメニティには何が含まれていますか？",
            "answer": "アロマテラピーアメニティや二日酔い解消剤のメディヒールマスクパックなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "ホテルには何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "ホテルには計33室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くには何がありますか？",
            "answer": "ホテルの近くにはKTX江陵が位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの改装はどのように評価されていますか？",
            "answer": "ホテルの改装はきれいに改造されており、訪問者から称賛されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの社長はどのような方ですか？",
            "answer": "ホテルの社長は親切な方です。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのような立地ですか？",
            "answer": "ホテルは市内の中心部に位置しており、快適に宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ホテルの客室には広い客室とバスルームがあり、70インチのテレビやウォシュレットの設置、ネットフリックスの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの宿泊料金はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルはリーズナブルな価格でコスパの良い宿泊を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの不便な点はありますか？",
            "answer": "一部のお客様からはトイレが少し不便だという意見もありますが、全般的に満足のいく経験をしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 371
    }
}